有無人有用過SmarTone 1000mb寬頻

見佢簽2年月費~$120咁抵想試下
係咪都係租香港寬頻個網絡，表現正正常常

岩岩用緊smartone 1000mb
爽好多
HKBn d 續約價太西